有冇屯門區既人用netvigator 個modem著LOS紅燈丫？

屋企用netvigator,訓醒就見到個modem 個LOS燈著紅燈....網又上唔到.....打去又話冇收到屯門區有事...
上網睇過下d 留言，可能係條光纖有事...
唔係咁黑仔斷光纖丫...

我都係 今朝訓醒就係咁

我都係

打去技術支援又keep唔聽....真係火都黎...

我好似11點半左右斷撚左
1000班油完全唔撚聽電話

唔係屯門區
但由尋晚開始就覺得唔多穩定，下載速度大升大降
好似就仲未上唔到網

著左紅燈(屯門人)

net fuck gay tor 其中落大雨就上唔到網，已轉台

我等撚左4個鐘啦

15:16都仲係紅燈

我都係，dklm番到屋企上唔到網

PCCW FB出左POST井財街掘斷電纜
利申:屯門人但成日都無斷過

唔洗驚 我前日試過 紅燈左1日 夜晚先好番

DIu 原來咁多人壞，打左去佢話聽日上黎幫我整

屌佢老母我住附近唔怪得啦

打左比我 話 壞光纖，全屯門區都有事

等咗成日終於上得翻

Me too，市中心非光纖撚成日上唔到

原本我都係聽日上黎，但師父打左上黎話上都冇用改左時間

冇事啦....上得反！井財街掘野可唔可以小心d!